掛國旗區旗特區政府機構明日下半旗向疫情逝世同胞致哀

國務院早前宣布，明日為新型冠狀病毒肺炎疫情中，逝世同胞舉行悼念儀式，包括舉行全國哀悼活動、停止公共娛樂活動，以及全國及駐外使領館，下半旗致哀。

特區政府表示，明日懸掛國旗及區旗的政府機構亦會下半旗致哀，行政長官早上10時與立法會主席、行政會議成員及司局長，將會在行政長官辦公室默哀3分鐘。

source RTHK

關香港人咩事？致咩哀？
預知聽朝10點心情會好好
雖然唔係咩特別日子
不過就好想慶祝
大家有咩提議

死左曱甴

全民慶祝日

咁快有mon post曱甴入黎負皮

最好死埋香港3萬隻啦

同胞？ 點解唔係向全世界死者默哀？支那死左幾多條數都唔清唔楚 悼念乜野？

咁我地果3分鐘 要大聲笑

日日都有人死，起碼下半旗到疫情完啦

拍手掌

聽朝十點一齊合唱武漢鑼鼓響一遍

開香檳

疫情完左喇,所以下半旗

小鳯姐

下半旗為被食嘅蝙蝠穿山甲貓狗致敬

喜氣洋洋將會係香港國歌

10點開香檳🍾️

本來想話10點一齊開香檳
但諗諗下又好似太早

啲動物慘呀好地地係大自然都會比支那捉黎食

做咩要為造謠者默哀

支那仲話世界欠中國一聲多謝呀

可防可控同有幾日無新症都要下半旗